想買對全黑波鞋

有冇推薦，著緊pure boost+aj 兩對都黑白
Yeezy boost舊全黑會唔會仲有得買

有錢咩鞋都有我買

全黑racer

邊到有得買？係咪都要食炒？

唔該晒 唔岩心水

依炒實緊 識分真假先好買 唔識就唔好搞

全黑成對炒散開工鞋咁

全黑air force 1

Yeezy第一代旺角炒鞋鋪都仲有得買 不過最好自己識分真假或者搵個識分嘅朋友，價錢你預$8-9000

Nmd都冇對點溝女？

而家lkf啲港女寧願選nmd都唔選樓
住康樂園house 都輸俾nmd
即時揸車過旺角買返對og pk先搶返條女過黎

全黑 sock dart

新個對v2黑紅

Triple black幾型 og就不了